有冇清睇藍波𨶙啲kobe肉麻文睇到好想笑？

男人老狗又話咸又盛咁
睇能到我起晒雞皮
乜嘢人生導師 上天唔公平
睇到我"吱"一聲咁笑出黎

知唔知點解佢會受到咁多人尊重
知唔知點解佢死咗會咁多人唔開心
係因為佢嘅心態對世界有好大嘅影響

你笑只不過係你無知
唔代表其他人都係

系咸撚左-_-吹咩

佢強姦又公唔公平？

收撚皮啦屌你老母

佢未死前d 人成日嘈佢同喬丹邊個勁d
依家上神枱啦唔洗再嘈

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

強姦犯

被神化既賤種

你好幼稚 ，以前mj 逝世我都唔明 點解d人 會喊，今日明白哂。 希望你思想成長

男人老狗會咸邊個幼稚d?

驚賓施馬死嗰陣食回力鏢
唔出聲了

籃球界冇人唔識佢，偶像同模仿級數
你唔係個圈子入面所以可能冇乜feeling，好似MJ死左，唔係歌迷都冇feeling一樣

但respect

想睇c朗死

應該唔會

賓施馬永生?

其實kobe 的心態影響世界好大？
係指邊方面？
好正面？好上進？

利申 jordan 年代、睇過下kobe
知道kobe 有技術，但除左打波叻，值得尊敬個位係...?

唔知

喺場上 佢傷過無數次 但依然無阻佢對籃球嘅熱誠 令我最深刻嘅係喺2013年4月12日 湖人對勇士 當時Kobe Bryant 喺一次上籃落地後整傷咗條阿基里斯 佢個樣好痛苦 雖然佢知道如果佢繼續打會令到佢下個賽季報銷 但係佢依然忍痛繼續作戰 並成功帶領落後緊嘅湖人喺重要關頭連續以兩球三分波追平 可惜嘅係佢始終都係敵唔過傷患倒地 正當所有觀眾以為佢就咁樣翻入更衣室 佢堅持完成兩球罰球先至落場 佢對籃球嘅執著唔單止係一場嘅比賽入面睇到 而係每一場 只要佢喺場上一定會付岀200分嘅汗水

如果講到咁你都仲係唔知佢有咩值得尊敬嘅話 我勸你都係收收皮 縮翻埋入你老母個肚度 好好思考一下自己嘅存在價值係咩會比較好

屌你d kobe撚 最撚乞人憎就係
到最後都要執番咋沙

本身都廢鳩事駁你，你睇得波少，見到有個熱血少少既就打撚晒飛機咁，ok fine, 係個人喜好

但乜撚野 打波好有heart 二百分汗水？
我屌你老母咩，以前打波有邊撚個唔係？
公牛 爵士年代，卡達、Mcgrady, iverson etc

問你兩句就起晒槓咁

核凸到.........

曼巴精神呀

全不放棄 去強姦 強姦到條女懷疑人生

有傳喜歡就強姦篇文都係kobe寫

屌你老母傻鳩
一來冇標點符號
二來有半篇都廢話可以省略

懷念kobe